如果要係十八區入面揀一個區做香港首都，你會揀？

我先 離島
因為最多香港人&有機場

你到底識唔識咩叫首都架

中西區，因為係經濟政治核心

正路都係中環啦

沙田

西環，而家都係